一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

好名

巴打發生咩事，些牙一下

冇呀 間唔中聽依隻歌好感獨

朝朝早一起身就頹

Samee

巴打做咩 分享下